點睇方力申同Stephy既戀情？

由小學開始已經覺得佢地好襯
一齊拍戲 一齊唱歌 孖住出event
相信佢地既合唱歌無人會唔識
從小學到大學
一直都唔覺得佢地會散
雖然感情唔可以強求
但見到從前咁sweet既一對走到宜家呢個地步
真係有少少感歎

得番小方一個人既《好心好報》

入慢晒

本來好心好報就有出個人版架啦
咩得返一個人